土瓜灣深夜傳來巨響 女子墮樓重傷昏迷

土瓜灣道237號益豐大廈，凌晨4時許，附近涼茶舖東主及街坊聽到一聲巨響後，發現一名年約30歲女子倒伏在行人路地上，一度以為女子醉酒不支，其後赫然發現女子耳及鼻孔滲血，懷疑她由大廈高處墮下，立刻報警，救護員趕至現場，將女子送院搶救，警員封鎖現場調查，相信女子由大廈一單位墮下，沒有發現遺書，墮樓原因仍有待調查。

又冇可疑啦

垃圾01: 救護員趕抵立即將事主送往伊利沙伯醫院搶救，當時她陷於半昏迷，仍能痛極呼叫。狗狗未尋獲遺書。